[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1018)

WIN盡

19.5 20.5

起身必左高水20.5b 6分鐘收錢

21C

19.5 4倍無買要左18.5 屌

22c未？

下次貪果少少就超人了

半0全9叫爆區

得巴甲細波細角

笑死人,打多個輸多2粒

法林明高

以為自己買和波已經好叻，點知

半場40倍反cup
無買到

下次再大貪D

角大

邦迪比達 葛度爾古斯

客隊紅左仲刷角應該有機會追和反cup

邦迪比達 1-0 法林明高

屌上一場想買俾人叫左去做野

上呀邦迪

下場波要等2點？

岩岩買角細就爆到7彩
今場買左大=?

紐維爾舊生9c-9 刷啊

YA

派左啦 即場真係好撚慢

角大真係針得
唔怪得全大都開了到2.5

連c

球派

8.5b 約緊經紀睇樓 水泥gel得行過郭富城

屌你12m都miss

邦迪12m missed

邦迪頂住

舊生半趁場比5c先

法林明高立刻追和

仲係0c 食撚屎

一淡沙糖一淡屎
半0全0叫爆區

可唔可以創造一場0角既波

d 角去曬上場21到

屌 買角大先黎冰
快d刷啦 -10c

舊生 -9c

紐維爾舊生9c-8 刷啊

冷靜 10角無走雞

08:05 31 紐維爾舊生 0-0 葛度爾古斯
半1全9叫爆區

32分 1c

連c連c
快dcccccccccccc

21

舊生-8c

紐維爾舊生9c-7 刷啊

08:05 31 紐維爾舊生 0-0 葛度爾古斯
半2全9叫爆區

半場比多3c先la

最好半場10角啦

最後5分鍾
比到3角就有機會

連C呀

1-1

半2全10 支持區

Fake

fake

贏少半格 巴假

炸糊 巴假

收錢

半2全9 刷角阿你老母

半2全10 叫爆區

半2全9都OK

唔OK呀

先中邦達,再黎葛度爾古斯

巴打

有嘅

如果60分鐘前無6C 我跳樓

有既 我都9.5b 唔好怕

岩岩21c 無阿買20.5大咩

岩岩買左11.5S

買佐8.5大既我相信..
會9角完

岩岩想買10.5大訓左
醒返即買20.5 3倍

08:05 52 紐維爾舊生 0-0 葛度爾古斯
半3全9叫爆區

紐維爾舊生9c-6 刷啊

古斯要win

半2呀 第3角係50分鐘

08:05 56 紐維爾舊生 0-0 葛度爾古斯
半3全9叫爆區
有氣勢D

兩隊都柒下柒下咁 9c都成問題

呢場波踢嚟做咩,冇波入冇角

腰斬啦

肯刷未啊

岩岩個場應該汁到笑啦

刷埋呢場波啲角

30分鐘俾多6角我

Jump得

主red

主紅

主RC

可以入0.5/1了

08:05 62 紐維爾舊生 0-0 葛度爾古斯
半3全9叫爆區
30分鍾6連角
角球NBA
CBA
甲一男子籃球

主上,係機會啦飛雲

主紅先啱

會唔會又好似兵工廠咁紅左特色勁

特別 未訓醒係咁打錯字

原來跳樓係咁嘅滋味

主紅左好似仲撚勁啲攻勢

刷角阿你老母

7連C

角啊 我要角

屎忽撞棍 7連C

客打多個都入唔到就降班啦

有無人夠膽買4.5大

八婆

3次連C 1次單棍C

躝啦

0.5大

好撚急屎

兩隊閪波

all in左3個月糧4.5大

連c雅

5c未

我了

訓左冇睇 舊生又害人？

快

就黎變哂鬼

差客Win 3串一

一角難求

班菲特全隊斷腳
對面紅者俾人cup

客

1K

嘩屌

仲要打多個都入唔到

客死人

買左咩

無買
心靈與大家同在

一蚊不賭阿早

垃圾波踢左啲乜？

Rip

4C

斷垃圾明哥

5C

以後見到呢兩隊垃圾真係唔好買

BOOM

假撚到

5C完?

班菲特打多個比人cup
月尾見

4C SOR

連長毛都要報假了

半格收錢

呢兩隊垃圾
好彩小注
執返身彩

望住場波4角 再望一望我買嘅8.5b 我個心好痛

JMUP

cash out左又要慢慢碌返上去

好似5C喎喂！

吊你老母 差呢場

唔係5c咩

呀屌原來球證食了

5同4有分別咩

跳唔跳樓既分別

緊係有啦 我買4.5s 不過見好似5c

我都係4.5s

想叫匡智院友梁國雄了

原來派左4.5細了 sorry手足

咁博既咩

派左都可以收返

睇直播 4c

垃圾阿甲聯賽

今晚啲波唔識買 得mk don有少少信心

角大巴打又中

廢林明高12射1中

3中2 捱通宵賭贏得個500 個500派你算了

好心痛 場阿假4c 唔可以全日角大

我代佢收

Same road

如果水晶宮下場入到一球，抽一位巴打玩射精

congrats

差d搵唔到個post

系

大蛇們去曬邊啊 回來啊

十一黃賓周

ok

正

今晚又要等到兩點
仲要係垃圾波

我

等角大巴派

想問下各位師兄
想買波但係完全唔知點入手
今年21 跳樓多過賭波 剩係閒時見到金多寶先會買個希望
近排有閒錢 但係擺響到又會身痕拎去買垃圾 所以決定賭左佢
想問大波要點先賭到
要去投注站部機開account先？點入錢？

7個字

1834633

未開始就要戒

去馬會問啦清

賭場算啦

唔想比屋企人覺得爛賭

去馬會同職員要開馬會戶口 佢會幫你入埋錢 之後訓教 2點起身等水

係咪問企響d機格黎個d阿姐

係 藍色制服個班人

係櫃台買六合彩個d定係平時行行企企教人填六合彩個d

唔該哂巴打

行行企企個班人

美職 主

角大巴今晚靠你起機

._.

頭埸下盤 唔中自含

唔比

Why

頭場如果讓一球我會買主,依家skip了

今晚個啲係唔係就係英聯盃

就係最鬼嘅英聯盃

輕輕一推

好想買阿特蘭大

+1 好似好易2球

已買

唔中又要jump了

lm

26分鐘前,波POST已死

少少地玩條

我對你既愛不死

難買到痴線 睇唔透啲大波

屌你GAY佬

買左黑池盤同MK DON上盤, 挫爆馬會

繼續屎水
洛達咸 [-1/-1.5]
奧咸 [0/-0.5]
埃克塞特 [0]
阿特蘭大 [-1.5/-2]

手多買埋2點上盤 好似有D中伏味

有冇人搵到LINK睇車士打果場

波po冇人 gel

英聯杯大波易買好多

0-1

主隊

上盤已死

學人讓球半

上盤Jumped

拉素翻版 快!!

話左

早知係伏

幫我含ok?

下盤收錢 Gel

半大

支持

下次

幫叫

最低水既半大都開唔到？

洛達咸 唔入比人入

得我一個？

主隊廢到

半大咁低水都開唔到？

艾黑出後備+青年軍
黑池都仲有幾個正選

又可以報假分了

埃克塞特

主 keeper 正選

熊仔

笑4,學人讓球半

笑

下盤瞓得 等收錢

英甲打英乙尾打成咁

黑池567未

客隊讓球半？

訓,訓醒針

0200果2隊上盤垃圾到

隔離成班傻閪
WEAK得

更衣室出黎cup 7佢啦

梗係要早起身啦
唔撚洗返學咩

開晒全格派第1個lm嘅100

LM

lm 派我

快到😅

mon左好耐

主隊個種廢

半大咁低水都開唔到

災難日,英聯盃果然係垃圾假波

黑池個大d飛呃人？
一粒都冇

咁多場 一粒都冇

你查資料就知2隊對上2次上半都0-0

我打定輸數成晚一注過博大霧算

英甲輸俾英乙

班菲特打多個俾人cup

假波逼害我

埃克塞特goal

2:30快半大

英聯杯多好多入球囉...

AFC温布頓半大

黑池1-0

為左啲閪球賽唔訓真係ON9
weak陣先 一陣7點起身先屌波

正氣黑池

米爾頓凱恩斯

普利茅夫半大

WEAK你老媽子咩

mk don繼續禁住對面黎屌

Peter仔快啲入波

洛達咸

D有入波既U21 狗會全部冇得買

黑池1-1

2場黄金比例大波都半大左

咁少波入

洛達咸呢啲閪波真係要死全家

布力般半主

曾經英趣冠軍布力般

絕殺半主暴力般

守住

布力般同米凱爾

洛達1:1

英甲仔快3:1

除左黑池同艾克 其他完全估唔到

洛達咸快手直整多粒cup

屌你假波英錦賽
含喇暴力般
幾時降到南北區

Coventry快啲反cup

快3:1 啦 想派

黑池比多粒係咪夢

垃圾波學人讓球半

cup唔到就比客入啦 我個大波冇埋啦

起碼俾多球黎先啦屌

1：2

輸鳩埋

1:2 輸埋
抵撚死

乜我咁好運

呢d十九賽真係爆冷溫床

阿克/黑池入多粒開2.5大比我

同路

點解我頭埸唔要大波

快撚手啦黑池

你老尾mk don 射17球都唔入？

黑池贏到我食屎

走盤不如唔好踢

黑池入未

一屌就入

Go eat shit

完場食

又中

埃乜乜乜屌你老母咩
難得領先就守到完場啦

入完送返球畀人好玩啲

屌鳩你老母

即場半大

冇c賭

半大-2

呢兩日冇波賭靜到
返工都好撚悶

輯打 英乙都贏唔到波 對英甲就屌打

車打屌你

屌打都入唔到，食撚屎

個樣嬴波輸盤

入未?

冇角買你刷角把撚咩

又豬
點讓2球呀 都唔撚識入波

肯入波未呀屌

微啲讓咁多球 點買

即場無角買

呢邊好少人
波post已死

下盤頂實

鷹隊下半場俾啲心機

0:1

輸埋

0-1
垃圾阿特蘭大

岩岩想補主FG,好彩無買

讓球半2球

輸2個上盤Jump

主Cup 到3：1/4：1派100

當nba咁睇，入左playoff就hea

岩呀

啲波笑西人 無錢買月餅

早幾個勻踢就6.1

下一隊客，無入球，各屌2000

封咁耐睇帶?

快d 暴動腰斬啦 無眼睇

紅埋

呀特RC 今日2個勁深上盤都輸 戒了

紅左特別勁呀

咁就買大波

要追翻3球先贏盤喎？

輸得特別勁

玩命買左無入球 睇下頂唔頂到

Goal 1:1

又紅左特別勁

即收，夾啊

要反cup了

秒輸 屌你

快3:1

再買

買多2次

阿特蘭大2.5b-1 入啊

主ng

亞特蘭大聯2.5b-1 入啊

2:1
再2:2

客隊廢到咁

輕鬆到

goal

主隊依家先上力

Cupped

啊特Gooooal 俾多粒 紅咗仲勁

係又唔怕入多粒呀

不如3-1

又即收，爽到賴屎

鷹隊入多2粒

Cup都輸全格

不如4:1

爬冷 客ng 2:2

不如刷角

all in 咗 上盤 買唔到即場 俾我綠字一次啦

贏波輸盤是常識吧 唔係點殺賭仔

2:3

G持

和有5.3，抵買

快俾個12m主

你下一球客 冇入球都玩完啦
唔好再叫了

不如一開始打少個啦

下盤全格食硬了

贏左又收，咁衰格要輸先岩

客真係抵輸,唔刷c

2邊求其一隊比多球我啦屌

連呀

2:2

大波GOAL!

2:2假到

2-2

22 ，可以收工鳥

我要c呀

+7

吹完場ok ?

完啦好無，輸到仆街了

1c

22到完場，就算上天要野我口爆波多野結衣都ok

10

都係個句,讓球半2球,笑4

10c goal
幾驚開唔到

真係last minute

頂你，癈到

仆街 臨尾先肯刷

2-3

假波WE7

好彩補7min, 51min停c停足30分鐘時幾驚

屌，有本事你33

Nba

半0全5

刷c 抵贏

cup上cup 岩啦 開唔到上盤輸埋佢啦

有劇本的波

客第五球cashed

閪波 學乜人讓1.5/2呀屌你

4.5s咁樣爆
Btw反cup200倍

好波 開唔到上盤輸埋 爽

Cup上cup痴撚線

早知貪心D買3.5B, 3/3.5得2.5水

全晚假到喊

唔駛輸咪好

徦到想Jumo

睇住即場反勝29 70 150 250
俾著以前專博冷既我都會買一百幾十
依加輸得太甘，冇咩買
買二百都夠番身

俾狗買

唔該曬美職大波又有錢賭日本角大

日職果兩場點買 岩岩輸好多要追數

上盤

花角大

入波細 冰封

前鋒客主

屌岩岩打緊飛機
剩係3.幾倍入左客勝
呢一丁真貴

6點 丁前買咗咩 通知聲

前鋒 飛腳

前鋒 西花

再信多次隻西腳

食成點 有free style嗎

屌 狗會好撚賤
仙台原本開9.5 10.5
而家開10.5 11.5

賤種狗會輸唔起 偷偷地轉盤

臭腳仙台

唔係一直都10.5 11.5 咩 我尋日去買真氣唔見有9.5

覺得今日係角大日 三場角大 串埋佢

所謂何東精神

香香噴噴

笑到我
但點解唔開主客 客主
辣殺波 晒左我30$

1

2

Ho

前鋒臭花2x1

我今日見到9.5b @1.77

狗會

逼害角大

情感這東西

嘩，美職個上盤

一晚輸咗3k 可以點追

跟大蛇

罷賭辣殺波

肥鳩

早飛,大板雙閪大波大陸,前鋒上盤

前鋒大船？本身2.05

飛腳客勝唔郁而盤落飛
一定係引客盤
識買了

飛腳前鋒

主席我要求點人數

😂

下盤串下盤

直屌臭腳客勝
好分

倒錢

鳩sir睇好咩

因乜解究西花回得咁緊要？

仆街 一早買左 想jump

屌 飛腳回到平水

跌水，not回水

前鋒幾多個去左踢國際賽

u right

中午買咗西花，依家回到咁，依家個心好慌

有陣睇未

前鋒強陣 出哂出得

櫻花同臭腳個陣 累鬥累

邊到有陣睇

比水

2x1 半和

送錢球

Want g

2x1 大波
兩場客盤

無陣買西

川前強陣

兩場角咁開 好明顯10.5b同8.5s
馬會真係當人on9

星期3 下..日

圖

臭腳有膠龍.... 真係買唔落

西花出副選

開10.5b 11.5
都唔開9.5 咁撚怪

全部垃圾

有無人chrome播唔到cable 用safari既話就播到1秒之後突然咩都播唔到

維他奶 腳

仙台維加泰11c-11 大板櫻花10c-10 刷啊

佢踢盃一向都係用呢隊人

前鋒盤 櫻花和

留俾有緣人

去晒國家隊呀大哥

角大2x1

留番d 錢聽日買牙拉

咁all in 全哥

仙台維加泰11c-10 大板櫻花10c-9 刷啊

派膠前睇下球探有哂記錄

大板屌打中

西腳有冇手足一齊屌

腳

仙台維加泰11c-9 大板櫻花10c-9 刷啊

下盤2x1

加油

飛腳

半大已死

認真櫻花3號中堅 踢左10分鍾已經知佢超級垃圾

對面勁姐

俊仔單刀任射 解圍

刷啦

真係晒撚晒

飛腳1-0

腳 goal

好波飛腳

花

仙台維加泰11c-9 大板櫻花10c-8 刷啊

邊度俊

買西花既係咪可以度下場

平半》平手，真係飛到就輸

仙台維加泰11c-9 大板櫻花10c-8 刷啊
快啲刷

我早D睇到咪好

冰封

仙台維加泰11c-8 大板櫻花10c-8 刷啊
快啲刷

前鋒又點

和

11

屌 廢腳個龍

屌你

屌你臭腳

追平，從新開始

前鋒半大啦

仙台維加泰11c-7 大板櫻花10c-8 刷啊
快啲刷

咩 呢球咁撚靚點救

臭腳屌你老母

又要屌。腳

前鋒

屌你老母川崎

屌你老母前鋒

強陣

主穩了

仙台維加泰11c-7 大板櫻花10c-8 刷啊
快啲刷
櫻花無入球

又小左錢比麻友

前鋒死全家

買左主客，下半反cup

傻西

仙台

前鋒唔反cup 全隊老婆做雞

你個名ok?

西花
前峰

前鋒半場cup7佢

禁住屌 仙台好勁

垃圾前鋒 追和都仲有得嗌下

原來往積贏哂

刷下角等我開心下啦

刷角啦 臭腳

有時望到長澤俊 真係想問佢係到做咩撚野？ 臭腳快攻時佢慢慢行上去 防守又唔撚幫 高之外佢真係無撚用

買左仆街垃圾前鋒 投降了

上場睇對紅鑽都係幾勁 唔差

唔落底

2-0 垃圾到呢前鋒

兩球

屌你老母臭閪,前鋒死全家

屌你燈占

仙台維加泰 2-0 川崎前鋒

原來係佢

收皮了前鋒上盤

維他奶盃賽咁撚勁既

屌 頭先都好想要川崎半大 之後揀左西花
希望西花生性

Confirmed.

笑死 前峰全部去軍訓

食撚屎啦

前鋒 角都刷唔到 俾人㩒住打

話撚左 馬會想伏人都唔好咁明顯

仙台維加泰11c-6 大板櫻花10c-8 刷啊
快啲刷
櫻花無入球

輸撚到想死呀屌

8.5都b埋好嗎

仆街大垃圾賤種前鋒反cup 得10倍

仙台維加泰11c-6 大板櫻花9c-6 刷啊
快啲刷
櫻花無入球

下場買前鋒

輸到絕望 前鋒 中秋搞啲咁既野

有無人睇緊大板打比，其實櫻花係咪唔撚想贏？ 真係好垃圾 完全唔攻

維他奶如果受平半都敢直插主勝，受半一令我卻歩

前鋒開到全格,頭10抽1派100

Lm

臭腳個龍 做乜撚野呀

維他奶-7c
西花-7c
兩隊刷角阿屌你老母

屌你 飛腳個白痴龍做咩 以為自己係美斯

好彩波post少咗人 唔係就乞唔到

好彩準時開波

11.5b

開到先算啦,比人禁屌,都唔撚似入到波

😀反cup

屌你老母前峰

前鋒咩環境

仙台維加泰11c-6 大板櫻花9c-5 刷啊
快啲刷
櫻花無入球

飛腳入未

就入
應該下一球到佢

俾人屌打

維他奶 11.5b
西花9.5b
刷佢老母角

前鋒刷角入波啦 垃圾

唔刷
抵輸

屌你老味又遲到，維加刷角

仙台半場俾多3角啦

仙台似唔撚收手喎

仙台12m

前鋒號冷靜!!

半場反cup無問題

仲要比仙台12M埋

前鋒真係垃圾到

收啦

屌前前鋒唔撚刷 抵撚你輸 想追和就刷角啦屌你老母
兩隊西花腳刷角

死撚左佢啦前鋒

3-0

仙台維加泰 3-0 川崎前鋒

前鋒898

3-0
屌你老母前鋒
買親你都收皮

3-0
屌你老母 前鋒 仆街死啦

仙台 臭腳

前鋒真係抵死,0c

重注左前鋒真係想死

日本d西隊真係多

真心服了

前瘋

維他奶勁撚到

下一隊入球送錢？

4球啫
easy

都好過贏二球俾追和

臭腳要反底

垃圾前鋒咁都炒飛機

前鋒根本唔想贏

其實睇一睇個盤都知 前鋒冇水抽 點會贏

仙台大，輕鬆到呢

即場入左2.5大
估唔到半場完就收錢

前峰年年都係咁 亞冠出局 聯賽盃出局 聯賽又輸埋 你老母都係垃圾來

隔離post波膽秒爆

以為佢盃賽唔玩野
屌佢老母

即刻辜負
笑死

呢班前鋒真係無撚得頂

買主ng原來派錢波

人地696就話要聯賽姐 你要咩撚

on9前鋒

西花8.5大

Hi

重注左前鋒,今個月又要戒賭了 下個月見

半場得5角 前鋒仲要刷唔郁 我個10.5

月頭就要戒

重注左 估唔到前鋒咁唔生性

前峰 客有50倍

中 我倍夠500倍俾你

黑波黎 呢2日

有無人睇到半場30波蛋幾倍？

200

又輸比劇本波

每個月頭都重注前鋒 收左皮 根住佢就連場大勝

今日已經輸兩場閪波,朝早場美假到呢場日假
上盤殺手咩屌

4.5/5b有冇人入

前鋒嗰種閪真係

有無人記得前兩年 聯賽打兩回合 第一回合前峰第一名帶到最尾個場，同696定紅鑽同分。 最尾對黃峰1球升到1.5球盤 照輸1比2 依對波一到重要關頭好似唔識踢咁 最尾講多句，去死啦仆街死垃圾

慣性黎 買得前鋒預左

5c

今朝美職神級假

怪乜人姐 輸咪怪自己無眼光囉

半5全11叫爆區

前鋒係發生咩事

反cup叫爆區

紅左反CUP之後比人追和再絕殺,真係經典假波

強隊強陣打下遊都輸，，仲要半場輸3粒，唔屌隊波屌邊個

刷角阿屌你日本仔

鳩鵬講波笑能到我

屌你老母 前鋒
刷角呀

刷角喇仙台

60分鐘 3:1
70分鐘 3:2
80分鐘 3:3
90分鐘 4:3

買少少維他奶NG同無入球先

賭仔係要賴下嘅 明白嘅

飛腳屌打唔入想點

我重提姐 等大家下次有防備依隊尻波。btw 我買前峰半大錢已收

櫻花-5c
前鋒-6c

前鋒依然係比人屌打緊 我屌你老母

仙台維加泰11c-6 大板櫻花9c-4 刷啊
快啲刷
櫻花無入球

西腳入7佢

前鋒真心求你刷

屌你老味鳩鵬

前鋒幫下手刷啦 唔該你啦

櫻花-5c
前鋒-7c

依家屌下隊波又要比人教訓，關你撚事呀

前鋒要打假就假啲,輸夠10球啦屌

飛腳唔入比人入啦垃圾

仙台維加泰11c-6 刷啊
快啲刷
櫻花無入球

買左飛腳+1 頂住

無入球支持

刷角阿腎你老母

西花無入球
仙台ng

前鋒終於1c

咁都有角

兩場波一齊hea

唔刷角不如咪撚踢

仙台維加泰11c-5 刷啊
快啲刷
櫻花無入球

腎你老母

燈Wen瘋狂吹奏9.5B中鳩硬

繼續刷啊 前鋒

西花腳-5c
垃圾前鋒-6c
刷角阿你老母臭閪

你老母 又玩夾計？ 兩邊波一球都無

櫻花臭腳是但比多球啦屌你老母

西花腳-5c
垃圾前鋒-5c
刷角阿你老母臭閪

閪花閪腳 刷角阿仆街 唔刷兩隊一齊死

刷角呀 仆街

飛腳有無天理咁都唔贏

仙台維加泰11c-4 刷啊
快啲刷
櫻花無入球

刷角阿你老味

西花前鋒入波

繼續啊前鋒 求你啦

閪花閪腳刷角阿

臭腳射柒櫻花啦屌

飛腳唔入輸埋佢

半大全

前鋒一球都入唔到

前鋒俾多4角我啦

前鋒角球雨

閪花閪腳刷角阿 屌你老母

西花前鋒入佢老母呀

仙台維加泰11c-4 刷啊
快啲刷
前鋒角球雨

仙台維加泰11c-3 刷啊
快啲刷
前鋒角球雨

西花ng

就快有

賭j無入球

閪花刷角未阿你老母

刷角啦 仆街

唔刷點撚樣贏

西花贏到我食屎

前鋒垃圾到冇撚眼睇
D攻勢

伏撚到標屎 爽呀！

前鋒d人傷得 7788
仙台入啦

臭閪腳 刷角未

西花刷角-5c
前鋒-3c

三球係手還想入

連c呀

仙台維加泰 3-1 川崎前鋒

cup呀前鋒

下次前鋒主場買進晉實無死,反正咁撚假

可能買左3.5b

Easy cash 前鋒NG

仙台維加泰11c-2 刷啊
快啲刷
前鋒角球雨

繼續屌人老母屌人仆街啦

冇買3.5b
唔玩反手

前鋒刷角咪入波囉 閪花閪腳 學下人啦
維他奶唔撚刷 鬼唔望人比人反cup

第一日來波台？唔屌得就走啦，不耐邊屌邊撐下入 。小朋友

除左打假波,唔係點CUP到 要入多3粒呀大佬

琴晚英杯都有響
日杯球探唔響
中秋無人返工報平安

波唔不嬲唔屌唔入

屌波都要你管，波post大佬

前鋒繼續入

唔屌波點入點

仙台RC

睇來要派大佬

耐唔耐就有條友入黎唔俾人屌波

紅左件

3比4 上阿

主紅 劇本黎啦

希望大阪飛腳贏到....

紅左 劇本

仙台 飛腳頂住啊

真係有得反cup咁開心？

你都要屌角啦

閪腳刷角阿-5c

笑4

假波無奇不有

之前7比4果場

屌緊

仙台紅左特別勁
小注ng

前鋒入佢23456

咪叫你繼續囉 邊個字睇唔撚明？有叫你咪撚屌？要柒幾多鑊

臭腳有未

西花9角派3個100

黑左個十二碼

10角唔

唔好停角啊 刷啊 2角啊

西腳入未

你個名

cup呀紅左件

屌老味，喺咁吹停 刷角喇

刷啊 得14分鐘啊 刷啊 角球雨啊前鋒

Kiyotake

西花贏我食屎

笑死 返學比老師屌得多？放學要發癲？

閪花角球雨

西花2-1
屌斷前鋒

西花5角

仙台維加泰11c-2 刷啊
快啲刷
仙台 前鋒角球雨

大阪櫻花 2-1 大阪飛腳

飛腳笑到我

反cup

唉 我都串左

針

閪腳肯刷角未 屌你老母

西花前鋒繼續入

閪花

一出kiyotake 就知要入了

3.7救番一命

2:1